[IONE] IZ*ONE金采元以外成員討論區(2)你今日睇咗戲未?

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論

至於團愛or降飯唔該去：

曹柔理史上最年輕入蒙面歌王round 3粗卡

推

比正評先

要幾多

你
反父
父
dost
蓋

采源正❤️❤️❤️

無得mute柔理把聲點睇..

叛軍？

反降=弱智

蒙面歌王證明左佢5代最強主唱

傻咗咩牙滿

係 我炳承金xxxxxx柑遺志成為娛台首席降飯

唯有反你了

你都支持造馬團-.-
都係節目姐 互抽下水咪算囉 洗唔洗甘牙？

洗唔洗甘牙？ 洗唔洗甘牙？ 洗唔洗甘牙？ 洗唔洗甘牙？ x999999 次

圍爐po唔該開返去音樂台

tuī

迷降都有問題

視障狗

皮膚有30%面積係墨
好嘔

又真係做左d野

宜家冇人去IONE打機
樓主死廢老

迷降=重度弱智

笑左

樓主3章野

反降大軍既你最聲勢浩大
依家成隻走狗咁
對你有d suck望

性交降豬❤️

反降=最弱智

佢做左我sp比我策反左

除左大髀粒癦令人想射精落去之外佢成個人都肉酸下..

全身都正啦..

斬哥性癮幾癲下

反降4天王
志導斬嘈已經比牙嘈叛變左

點都唔夠射疤癲

我屌你呀

你個名愈改愈弱智。。。

係咪即係可以宣布xxx老公=kpop藍絲？

老老豆豆 以走開冤婦image既佢都有d似藍絲...

推上熱門

係

入到嚟主要睇牙降

靜...靜啦

調皮小降

好Q

講body柔理吊打啦..

個鼻點呼吸。。。扁到平面

志哥25?

腩仔肉粒催情痣又點睇？。。

係 人仔細細大波囝

你真係性上癮

都正 值得一舔...

人之常情

大個左對波應該大過初牙

choa D cup

小柔有個朵叫柔E

吹大左
應該C

權F
柔E
純D
真C

想知英

留意佢對腳得啦

樓豬數學又幾好

志狗咪撚痴線

咩喎 我俾娛台班道德撚 洗唔洗甘牙師 感化咗姐。。。。

反造馬團又話我執著怨婦 洗唔洗咁牙
唔反又話我走狗
想禾點jek....😅

咪侮辱我啦 小妹守身如玉 處嚟==

又話我最聲勢大 點解我排第尾

叛變左

小妹改嘅

你班人噏撚晒 反又屌唔後又屌

下
你一時反 一時又唔反
你心情都幾顛覆下...
唔想你變成愚台陳雲根要定期食藥-,-

算啦 點做都俾人jer 是撚但

kpop post重返娛樂台

垃圾post
拉！

光復izone

認真問佢係咪冇鼻窿

佢地當你condom
改邪歸正吧

靚女正面唔會露鼻窿

haha

早

呢排IZONE有咩節目睇?

有幾個啦

食遊
IZ CHU 3
K飯
躺播

yena都唔差

想問（1）係邊？？？？？？？

PRODUCE48之金采源以外參加者後續及IONE討論區

牙娜留意佢副戰鬥格就可以

咁能qq==

你入返谷我迷降一天

你咪好著數 迷降無蝕底

你入返谷我迷志一天

有咩問題